突發！ 本人陰莖呈陽性反應

help

陰陽莖

建議你同你陰莖隔離分開作醫護監察

抽取液體化驗

性病呈陽性?

建議閣下切斷源頭

搵人幫我劣

切J保平安

仲唔切？！

驚就切左佢

抽取深喉精液

玩尿道